（月經）一人一對公廁鞋

Stan Smith
唔洗圖啦 行出街就見到

Ultra Boost

唔洗圖啦 行出街就見到

Flyknit Raceq
唔洗圖啦 行出街就見到

NMD
唔洗圖啦 行出街就見到

Superstar
照舊唔洗圖啦

人字拖
唔洗圖啦 行出街就見到

Yeezy 唔洗圖啦

Ld1000
唔洗圖啦

淫字拖

Converse

Vans old skool

Nike air force 全白
Nike roshe
Nike sock dart

Nike鞋 addidas 鞋
唔洗講啦行出街就見到

都係量產型

vans黑白格

而家嚟講red wing算唔算係公廁？
利申：呢期日日著返

屌 唔好變公廁啊
利申冬天開始到而家日日著

Sock dart
唔洗圖啦 行出街就見到

到夏天三十幾度仲日日著一定唔驚俾人話公廁

好似之前係rw post見過你

Nike huarache

大腳著old skool幾靚

拖鞋
唔洗圖啦 行出街就見到